---
title: mensosialisasikan Indonesian Human Rigts Blog Awards ke universitas
date: 2012-04-11
categories:
- laporan
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---


![250px-April_2012_IMDLN_Poster_Sosialisasi_IHRBA.JPG](/uploads/250px-April_2012_IMDLN_Poster_Sosialisasi_IHRBA.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : mensosialisasikan Indonesian Human Rigts Blog Awards ke universitas

**Lokasi** : Universitas-universitas di Jakarta dan Luar Jakarta, serta NGO Di Jakarta dan di Daerah, juga beberapa Kantor Duta Besar Negara 

**Alamat** : seluruh Indonesia 

**Jam** : sekitar 3 hari pelaksanaan distribusi 

**Hadir** :


**Ringkasan**  
* Pendistribusian poster dalam rangka Sosialisasi Indonesia IHuman Rights Blogg Award ke universitas-unisversitas baik yang ada di Jakarta ataupun diluar Jakarta khususnya untuk Fakultas Hukum dan FISIP, ke NGO yang ada di Jakarta ataupun luar Jakarta, dan Kantor Duta Besar Negara yang ada di Jakarta. Pendistribusian poster ini dilakukan dengan tujuan untuk mengajak Para Mahasiswa untuk mengikuti kompetisi dan memulai memperhatikan nilai-nilai HAM yang dapat dilihat di sekitarnya dan diapresiasiasikan dalam bentuk tulisan dalam Blog.
